# phpSound localization

Перевод интерфейса CMS phpSound на Английский, Румынский, и Русский языки.

Автор Румынского и Английского перевода Pricop Alexandru [сайт] (https://pricop.info)
Остальное делал я :)

> Так же в будущем планирую добавить локализацию на Украинский язык.
